{
  "Please describe the problem.": "请描述问题。",
  "If there are other details you would like to share, please write them here.": "若有其他您愿意分享的细节，请在这里写出。",
  "App version": "应用版本",
  "Server version": "服务器版本",
  "Active": "在线",
  "Idle": "空闲",
  "Offline": "离线",
  "Unavailable": "不可用",
  "Quote and reply": "引用并回复",
  "{username} [said]({link_to_message}):": "{username}[发言道]({link_to_message})：",
  "[Quoting…]": "[引用…]",
  "[Quoting ({serialNumber})…]": "[引用({serialNumber})...]",
  "Quote-and-reply failed": "引用并回复失败",
  "all": "所有",
  "everyone": "每个人",
  "stream": "频道",
  "channel": "频道",
  "topic": "话题",
  "Notify stream": "提醒频道",
  "Notify channel": "通知频道",
  "Notify topic": "通知话题",
  "Notify recipients": "提醒收件人",
  "Notify everyone": "提醒每个人",
  "Cannot open image": "无法打开图片",
  "Invalid image URL.": "无效图片地址。",
  "Cannot open link": "无法打开链接",
  "Invalid URL.": "无效网址。",
  "That message could not be found.": "找不到该消息。",
  "That conversation could not be found.": "找不到该对话。",
  "Those messages could not be found.": "找不到这些消息。",
  "Invisible mode": "隐身模式",
  "{num_of_people, plural,\n  one {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} person:}\n  other {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} people:}}": "{num_of_people, plural,\n  other {此消息已被{num_of_people}人<z-link>阅读</z-link>：}}",
  "View read receipts": "查看阅读回执",
  "Failed to show read receipts": "无法显示阅读回执",
  "Read receipts": "阅读回执",
  "Read receipts are not available for Notification Bot messages.": "提醒机器人消息不支持阅读回执。",
  "Could not load data.": "无法加载数据。",
  "Still working…": "继续工作...",
  "Updates may be delayed.": "更新将推迟。",
  "No one has read this message yet.": "尚无人阅读此消息。",
  "Confirm": "确认",
  "Failed to attach your file.": "无法添加附件。",
  "Failed to attach your files.": "无法添加附件。",
  "Failed to attach some of your files.": "无法添加部分附件。",
  "Configure permissions": "配置权限",
  "You": "你",
  "Discard changes": "放弃更改",
  "You have unsaved changes. Leave without saving?": "您有未保存的更改。不保存就离开？",
  "Who can access the stream?": "谁可以访问频道？",
  "Who can access the channel?": "谁可以访问这个频道?",
  "Cannot apply requested settings": "无法应用请求的设置",
  "Insufficient permission": "权限不足",
  "Web-public": "网络公开",
  "Organization members can join (guests must be invited by a subscriber); anyone on the Internet can view complete message history without creating an account": "组织成员可以加入（客人必须由订阅者邀请）；互联网上的任何人都可以在不创建账号的情况下查看完整的消息历史记录",
  "Only organization administrators and owners can edit streams.": "只有组织管理员和拥有者才能编辑频道",
  "Only organization administrators and owners can edit channels.": "只有组织管理员和拥有者可以编辑频道。",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make public streams.": "{realmName} 仅允许组织管理员或所有者创建公开频道。",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make public channels.": "{realmName} 只允许组织管理员和拥有者创建公开频道。",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make public streams.": "{realmName} 仅允许组织版主、管理员或所有者创建公开频道。",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make public channels.": "{realmName} 只允许组织版主，管理员，或拥有者才可以创建公开频道。",
  "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make public streams.": "{realmName} 仅允许组织正式成员、版主、管理员或所有者创建公开频道。",
  "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make public channels.": "{realmName} 仅允许组织正式成员、版主、管理员或所有者创建公开频道。",
  "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make public streams.": "{realmName} 仅允许组织成员、版主、管理员或所有者创建公开频道。",
  "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make public channels.": "{realmName} 仅允许组织成员、版主、管理员或所有者创建公开频道。",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make private streams.": "{realmName} 仅允许组织管理员或所有者创建私人频道。",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make private channels.": "{realmName} 仅允许组织管理员或拥有者创建私人频道。",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make private streams.": "{realmName} 仅允许组织版主、管理员或所有者创建私人频道。",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make private channels.": "{realmName} 仅允许组织版主，管理员或拥有者才可创建私有频道。",
  "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make private streams.": "{realmName} 仅允许组织正式成员、版主、管理员或所有者创建私人频道。",
  "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make private channels.": "{realmName} 仅允许组织正式成员、版主、管理员或拥有者创建私有频道。",
  "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make private streams.": "{realmName} 仅允许组织成员、版主、管理员或所有者创建私人频道。",
  "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make private channels.": "{realmName} 仅允许组织成员、版主、管理员或拥有者创建私有频道。",
  "{realmName} does not allow anybody to make web-public streams.": "{realmName} 不允许任何人创建网络公共频道。",
  "{realmName} does not allow anybody to make web-public channels.": "{realmName} 不允许任何人创建网络公共频道。",
  "{realmName} only allows organization owners to make web-public streams.": "{realmName} 仅允许组织所有者创建网络公共频道。",
  "{realmName} only allows organization owners to make web-public channels.": "{realmName} 仅允许组织所有者创建网络公共频道。",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make web-public streams.": "{realmName} 仅允许组织管理员或所有者创建网络公开频道。",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make web-public channels.": "{realmName} 仅允许组织管理员或所有者创建网络公开频道。",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make web-public streams.": "{realmName} 仅允许组织版主、管理员或所有者创建网络公开频道。",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make web-public channels.": "{realmName} 仅允许组织版主、管理员或所有者创建网络公开频道。",
  "Organization members can join (guests must be invited by a subscriber); organization members can view complete message history without joining": "组织成员可以加入（客人必须由订阅者邀请）；组织成员无需加入即可查看完整的消息历史记录",
  "Private, shared history": "私人的、共享的历史消息",
  "Must be invited by a subscriber; new subscribers can view complete message history; hidden from non-administrator users": "必须由订阅者邀请；新订阅者可以查看完整的消息历史记录；对非管理员用户隐藏",
  "Private, protected history": "私人的、受保护的历史消息",
  "Must be invited by a subscriber; new subscribers can only see messages sent after they join; hidden from non-administrator users": "必须由订阅者邀请；新订阅者只能看到他们加入后发送的消息；对非管理员用户隐藏",
  "Cannot subscribe to stream": "无法订阅频道",
  "Cannot subscribe to channel": "无法订阅频道",
  "Stream #{name} is private.": "频道 #{name}  是私有的。",
  "Channel #{name} is private.": "频道 #{name} 是私有的。",
  "See details": "查看详细信息",
  "Failed to show details": "无法显示详细信息",
  "Share canceled": "取消分享",
  "Zulip terms": "Zulip术语",
  "Terms for {realmName}": "{realmName} 的条款",
  "Dismiss": "忽略",
  "Push notifications are not enabled for {realmName}.": "{realmName} 的推送通知已关闭。",
  "{realmName} is scheduled to switch to a <z-link>plan</z-link> that does not include mobile notifications on {endTimestamp, date, short} at {endTimestamp, time, ::H:mm z}.": "{realmName} 将于 {endTimestamp, date, short} {endTimestamp, time, ::H:mm z} 切换到不包含手机通知的 <z-link>plan</z-link>。",
  "{realmName} is scheduled to switch to a <z-link>plan</z-link> that does not include mobile notifications on {endTimestamp, date, short} at {endTimestamp, time, ::h:mm z}.": "{realmName} 将于 {endTimestamp, date, short} {endTimestamp, time, ::h:mm z} 切换至不包含手机通知的 <z-link>plan</z-link>。",
  "{realmName} is scheduled to switch to a plan that does not include mobile notifications on {endTimestamp, date, short} at {endTimestamp, time, ::H:mm z}.": "{realmName} 将在 {endTimestamp, date, short} {endTimestamp, time, ::H:mm z} 切换至不包含手机通知的计划。",
  "{realmName} is scheduled to switch to a plan that does not include mobile notifications on {endTimestamp, date, short} at {endTimestamp, time, ::h:mm z}.": "{realmName} 将在 {endTimestamp, date, short} {endTimestamp, time, ::h:mm z} 切换至不包含手机通知的计划。",
  "The Zulip server at {realm} has not yet registered your device token. A request is in progress.": "{realm}上的Zulip服务器尚未针对你的设备令牌注册。正在提出请求。",
  "The Zulip server at {realm} has not yet registered your device token.": "{realm}上的Zulip服务器尚未针对你的设备令牌注册。",
  "Registration failed": "注册失败",
  "Retry": "重试",
  "Message not saved": "消息未保存",
  "Save message": "保存消息",
  "Send message": "发送消息",
  "Please wait for the upload to complete.": "请等待上传完成。",
  "To upload an image, please grant Zulip additional permissions in Settings.": "要上传图片，请在设置中授予 Zulip 额外权限。",
  "Permissions needed": "需要权限",
  "Open settings": "打开设置",
  "Camera unavailable.": "相机不可用。",
  "Error": "错误",
  "The server sent a malformed response.": "服务器发送了有格式错误的请求。",
  "Storage permission needed": "需要存储权限",
  "Zulip will save a copy of your photo on your device. To do so, Zulip will need permission to store files on your device.": "Zulip 会将您的照片副本保存在您的设备上。为此，Zulip 需要获得在您的设备上存储文件的权限。",
  "Message not sent": "消息未发送",
  "Please specify a topic.": "请指定一个话题。",
  "Please specify a stream.": "请指定一个频道。",
  "Please specify a channel.": "请指定一个频道。",
  "Please specify a valid stream.": "请指定一个有效的频道。",
  "Please specify a valid channel.": "请指定一个有效的频道。",
  "Please choose recipients.": "请选择回复对象。",
  "Message is empty.": "消息为空。",
  "Could not connect": "无法连接",
  "The server at {realm} said:\n\n{message}": "{realm}处服务器信息：\n\n{message}",
  "Could not connect to {realm}. Please check your network connection and try again.": "无法连接到 {realm}。请检查网络连接后重试。",
  "Server not supported": "服务器不支持",
  "{realm} is running Zulip Server {version}, which is unsupported. The minimum supported version is Zulip Server {minSupportedVersion}.": " {realm}正在运行不受支持的Zulip服务器{version}。最早受支持Zulip服务器版本为{minSupportedVersion}。",
  "The server at {realm} does not seem to be a Zulip server.": "{realm}处似乎没有Zulip服务器。",
  "Find your Zulip server URL": "查找你的Zulip服务器网址",
  "The server at {realm} encountered an error.": "{realm}处的服务器发生了错误。",
  "Failed to connect to server: {realm}": "无法连接到服务器：{realm}",
  "{_}": "{_}",
  "Home": "主页",
  "Combined feed": "综合信息",
  "Direct messages": "私信",
  "Starred": "标星消息",
  "Mentions": "被提及消息",
  "Message": "信息",
  "Send": "发送",
  "No recent conversations": "没有最近的对话",
  "No results": "没有结果",
  "No messages": "没有消息",
  "No messages on server": "服务器上没有消息",
  "No messages in stream": "频道里没有消息",
  "No messages in channel": "频道里没有消息",
  "No messages with this topic": "该话题没有消息",
  "No messages with this person": "该用户没有消息",
  "No messages in this group": "该组没有消息",
  "No unread messages": "没有未读消息",
  "Pick account": "选择账号",
  "Welcome": "欢迎",
  "Enter your Zulip server URL: <z-link>(What’s this?)</z-link>": "输入您的Zulip服务器网址：<z-link>（这是什么？）</z-link>",
  "Suggestion: <z-link>{suggestedServerUrl}</z-link>": "建议：<z-link>{suggestedServerUrl}</z-link>",
  "Search": "搜索",
  "Log in": "登录",
  "Enter": "进入",
  "Switch account": "切换账号",
  "Log out": "退出",
  "This will log out {email} on {realmUrl} from the mobile app on this device.": "这将从该设备上的移动应用程序中注销 {realmUrl} 上的 {email}。",
  "Add new account": "新增账号",
  "All streams": "所有频道",
  "All channels": "所有频道",
  "Email": "邮箱",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Why not start the conversation?": "何不开始对话？",
  "That conversation doesn’t seem to exist.": "该对话似乎不存在。",
  "Request timed out.": "请求超时。",
  "Sign in with {method}": "使用 {method} 登录",
  "Invalid input": "无效输入",
  "Please enter a URL.": "请输入网址。",
  "Please enter a valid URL.": "请输入有效网址。",
  "Please enter the server URL, not your email.": "请输入服务器网址，而不是您的电子邮箱。",
  "The server URL must start with http:// or https://.": "网址必须以 http:// 或 https:// 开头。",
  "Wrong email or password. Try again.": "邮箱或密码错误，请重试。",
  "Wrong username or password. Try again.": "用户名或密码错误，请重试。",
  "Enter a valid email address": "请输入有效的邮箱地址",
  "Enter a username": "输入用户名",
  "Enter a password": "请输入密码",
  "Reply": "回复",
  "Add a reaction": "添加映射",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copied": "已复制",
  "Copy invalid link": "复制无效链接",
  "This link appears to be invalid. Do you want to copy it anyway?\n\n{text}": "这个链接显然是无效的。你想继续复制吗？\n\n{text}",
  "Text copied": "文字已复制",
  "Link copied": "链接已复制",
  "This time is in your timezone. Original text was “{originalText}”.": "这次是在您的时区。原文是“{originalText}”。",
  "Mute topic": "静音话题",
  "Resolve topic": "解决话题",
  "Failed to resolve topic": "无法解决话题",
  "Unresolve topic": "将话题记为未解决",
  "Failed to unresolve topic": "无法将话题记为未解决",
  "No messages in topic: {streamAndTopic}": "话题中没有消息：{streamAndTopic}",
  "Delete topic": "删除话题",
  "Deleting a topic will immediately remove it and its messages for everyone. Other users may find this confusing, especially if they had received an email or push notification related to the deleted messages.\n\nAre you sure you want to permanently delete “{topic}”?": "删除话题将立即删除它及其对所有人的消息。其他用户可能会感到困惑，尤其是当他们收到与已删除消息相关的电子邮箱或推送通知时。\n\n你确认要删除“{topic}”吗？",
  "Unmute topic": "非静音话题",
  "Follow topic": "关注话题",
  "Failed to follow topic": "无法关注话题",
  "Unfollow topic": "取关话题",
  "Failed to unfollow topic": "无法取关话题",
  "Mute stream": "静音频道",
  "Mute channel": "静音频道",
  "Unmute stream": "非静音频道",
  "Unmute channel": "解除静音频道",
  "No Internet connection": "无互联网连接",
  "Please check your Internet connection": "请检查您的互联网连接",
  "Zulip’s Internet connection is uncertain.": "无法确定Zulip的联网情况。",
  "Zulip is offline.": "Zulip已断线。",
  "Zulip is online.": "Zulip已连接。",
  "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please upgrade your server as soon as possible.": "{realm} 正在运行不受支持的 Zulip 服务器 {serverVersion}。请尽快升级您的服务器。",
  "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please contact your administrator about upgrading.": "{realm} 正在运行不受支持的 Zulip 服务器 {serverVersion}。请联系您的管理员进行升级。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Full profile": "全部资料",
  "Settings": "设置",
  "Night mode": "夜间模式",
  "Open links with in-app browser": "使用应用内浏览器打开链接",
  "Language": "语言",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Luri (Bakhtiari)": "卢尔语（巴赫蒂亚里语）",
  "Belarusian": "白俄罗斯语",
  "Bulgarian": "保加利亚语",
  "Catalan": "加泰罗尼亚语",
  "Chinese (China)": "中文（中国）",
  "Chinese (Taiwan)": "中文（台湾）",
  "Czech": "捷克语",
  "Danish": "丹麦语",
  "Dutch": "荷兰语",
  "English": "英语",
  "English (U.K.)": "英语（英国）",
  "Finnish": "芬兰",
  "French": "法语",
  "Galician": "加利西亚语",
  "German": "德语",
  "Greek": "希腊语",
  "Gujarati": "古吉拉特语",
  "Hindi": "北印度语",
  "Hungarian": "匈牙利语",
  "Indonesian": "印度尼西亚语",
  "Italian": "意大利语",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Latvian": "拉脱维亚语",
  "Lithuanian": "立陶宛语",
  "Malayalam": "马拉雅拉姆语",
  "Mongolian": "蒙古语",
  "Persian": "波斯语",
  "Polish": "波兰语",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Portuguese (Portugal)": "葡萄牙语（葡萄牙）",
  "Romanian": "罗马尼亚语",
  "Russian": "俄语",
  "Serbian": "塞尔维亚语",
  "Sinhala": "僧伽罗语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Swedish": "瑞典",
  "Tagalog": "他加禄语",
  "Tamil": "泰米尔语",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Ukrainian": "乌克兰",
  "Vietnamese": "越南语",
  "Welsh": "威尔士语",
  "Topic": "话题",
  "Type a message": "输入消息",
  "Message group": "消息群组",
  "starred": "标星消息",
  "Enable notifications": "允许通知",
  "Failed to enable notifications": "无法启用通知",
  "Disable notifications": "禁用通知",
  "Failed to disable notifications": "无法禁用通知",
  "Failed to subscribe": "无法订阅",
  "Failed to unsubscribe": "无法退订",
  "Pin to top": "置顶",
  "Failed to pin to top": "无法置顶",
  "Unpin from top": "取消置顶",
  "Failed to unpin from top": "无法取消置顶",
  "Jot down something": "记下一些东西",
  "Message {recipient}": "消息 {接收人}",
  "{username} will not be notified unless you subscribe them to this stream.": "{username} 除非您订阅此信息频道，否则不会收到通知。",
  "{username} will not be notified unless you subscribe them to this channel.": "{username} 除非您订阅此信息频道，否则不会收到通知。",
  "Send direct message": "发送私信",
  "View direct messages": "查看私信",
  "(This user has been deactivated)": "(此用户已被禁用)",
  "(unknown user)": "(未知用户)",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Recipients": "收件人",
  "Delete message": "删除消息",
  "System settings for Zulip": "Zulip系统设置",
  "Silence warnings about disabled mobile notifications": "关闭禁用移动通知提醒",
  "Troubleshooting": "疑难解答",
  "Send a test notification": "发送测试提醒",
  "Failed to send test notification": "无法发送测试提醒",
  "Feature not available": "功能不可用",
  "This feature is only available for organizations on {zulipServerNameWithMinVersion}+.": "这个功能仅可以在 {zulipServerNameWithMinVersion}+ 上使用.",
  "Upgrade instructions for server administrators": "服务器管理员更新指示",
  "Cannot send test notification": "无法发送测试提醒",
  "Please tap “{troubleshootingPageTitle}” for more details.": "请点击 “{troubleshootingPageTitle}” 了解更多。",
  "Request in progress": "请求进行中",
  "Please wait. A request is already in progress.": "请稍等。请求已经在进程中了。",
  "Troubleshooting guide": "疑难解答",
  "Email {supportEmail}": "发邮件至{supportEmail}",
  "Draft saved": "草稿已保存",
  "Email sent": "邮件已发",
  "Notifications for this account may not arrive.": "该账号可能未收到通知。",
  "Notifications are disabled in system settings.": "系统设置已禁用通知。",
  "Notifications require Google Play Services, which is unavailable.": "通知需要Google Play服务，在该设备上不可用。",
  "Notifications for this account may not arrive. Please refer to the troubleshooting guide or contact {supportEmail} with the details below.": "该账号可能未收到通知。请查看疑难解答或向{supportEmail}告知下述详情。",
  "{problemAccountsCount, plural,\n  one {Notifications for {problemAccountsCount} other logged-in account may not arrive.}\n  other {Notifications for {problemAccountsCount} other logged-in accounts may not arrive.}\n}": "{problemAccountsCount, plural,\n  other { {problemAccountsCount}个其他已登录账号可能未收到通知。}\n}",
  "Details": "细节",
  "Notifications are disabled.": "已禁用通知。",
  "Multiple issues. Tap to learn more.": "多个问题。点击查看详情。",
  "Notification settings for this account ({email} in {realmName}):": "本账号通知设定（{realmName}处的{email}）：",
  "Other accounts": "其他账号",
  "Notifications when online": "上线时通知",
  "Notifications when offline": "离线时通知",
  "Stream notifications": "频道通知",
  "Channel notifications": "频道通知",
  "No users found": "未找到用户",
  "No streams found": "频道不存在",
  "No channels found": "未找到该频道",
  "Legal": "法律信息",
  "Mark all as read": "标记所有为已读",
  "Mark stream as read": "标记频道为已读",
  "Mark channel as read": "标记频道为已读",
  "Mark topic as read": "标记话题为已读",
  "Mark conversation as read": "将对话标记为已读",
  "Mark as unread from here": "自此标记为未读",
  "Marked {numMessages} messages as unread": "已将{numMessages}条消息标记为未读",
  "Marking messages as unread…": "消息正标记为未读...",
  "{unreadCount, plural,\n  one {{unreadCount} unread message}\n  other {{unreadCount} unread messages}\n}": "{unreadCount, plural,\n  other {{unreadCount} 未读消息}\n}",
  "New group DM": "新的群聊",
  "New DM": "新的私聊",
  "Share": "分享",
  "Star message": "信息标星",
  "Unstar message": "取消信息标星",
  "Cancel": "取消",
  "Message copied": "消息已复制",
  "Edit message": "编辑消息",
  "Network request failed": "网络请求失败",
  "Failed to add reaction": "无法添加回应",
  "Failed to reply": "无法回复",
  "Failed to copy message to clipboard": "无法将消息复制到剪贴板",
  "Failed to share message": "无法分享消息",
  "Failed to edit message": "无法编辑消息",
  "Failed to delete message": "无法删除消息",
  "Failed to star message": "无法为消息加注星标",
  "Failed to unstar message": "无法取消星标消息",
  "Failed to show reactions": "无法显示反应",
  "Failed to hide menu": "无法隐藏菜单",
  "Failed to unmute topic": "无法取消静音话题",
  "Failed to mute topic": "无法静音话题",
  "Failed to mute stream": "无法静音频道",
  "Failed to mute channel": "无法静音频道",
  "Failed to unmute stream": "无法取消静音频道",
  "Failed to unmute channel": "无法解除静音频道",
  "Failed to delete topic": "无法删除话题",
  "Failed to mark as unread": "无法标为未读",
  "Stream settings": "频道设置",
  "Channel settings": "频道设置",
  "Failed to show stream settings": "无法显示直播设置",
  "Failed to show channel settings": "无法展示频道设置",
  "show": "显示",
  "hide": "隐藏",
  "Administrators": "管理员",
  "Normal users": "普通用户",
  "Share image": "分享图片",
  "Share link to image": "分享图片链接",
  "You are not subscribed to this stream": "您未订阅此频道",
  "You are not subscribed to this channel": "您无法订阅此频道",
  "Create new stream": "创建新频道",
  "Create new channel": "创建新的频道",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Create": "创建",
  "Privacy": "隐私政策",
  "Public": "公开",
  "Notifications": "通知设置",
  "Stream": "频道",
  "Channel": "频道",
  "Direct message": "私信",
  "Edit stream": "编辑频道",
  "Edit channel": "编辑频道",
  "OK": "确定",
  "Please share the image from your browser": "请分享您浏览器中的图片",
  "Share failed": "分享失败",
  "Download complete": "下载完成",
  "Save": "保存",
  "Pinned": "已固定",
  "Mark messages as read on scroll": "在滚动条上将消息标为已读",
  "When scrolling through messages, should they automatically be marked as read?": "滚动浏览消息时，是否应将其标为已读？",
  "Always": "一直",
  "Never": "从不",
  "Only in conversation views": "只在对话视图",
  "Messages will be automatically marked as read only when viewing a single topic or direct message conversation.": "消息只在展示在单独的话题或私聊对话中时标为已读。",
  "Topics": "话题",
  "Add subscribers": "添加订阅者",
  "Subscribe": "订阅",
  "Unsubscribe": "退订",
  "Set yourself to away": "设置为离线状态",
  "Reactions": "回复",
  "No reactions": "无回复",
  "See who reacted": "看看谁回复",
  "Muted user": "静音用户",
  "{userFullName} (guest)": "{userFullName} (访客)",
  "{userFullName} <i>(guest)</i>": "{userFullName} <i>(访客)</i>",
  "Only organization admins are allowed to post to this stream.": "只有组织管理员可以发布到这个频道。",
  "Only organization admins are allowed to post to this channel.": "只有组织管理员可以发布到这个频道。",
  "Connecting...": "正在连接...",
  "Set your status": "设置你的状态",
  "Muted": "静音",
  "No topics found": "未找到任何话题",
  "Share on Zulip": "分享到 Zulip",
  "Choose recipients": "选择待回复的人",
  "Please choose recipients to share with.": "请选择要与之共享的对象。",
  "Sending message…": "正在发送消息…",
  "Failed to send message": "无法发送消息",
  "Message sent": "已发送消息",
  "Couldn’t load information about {fullName}": "无法加载有关 {fullName} 的信息",
  "What’s your status?": "你是什么状态？",
  "Click to join video call": "点击加入视频通话",
  "Busy": "忙碌",
  "In a meeting": "会议中",
  "Commuting": "通勤中",
  "Out sick": "病假中",
  "Vacationing": "度假中",
  "Working remotely": "远程工作中",
  "At the office": "办公中",
  "This message was hidden because it is from a user you have muted. Long-press to view.": "此消息已隐藏，因为它来自您已静音的用户。长按查看。",
  "Signed out": "退出",
  "Remove account": "删除账号",
  "This will make the mobile app on this device forget {email} on {realmUrl}.": "这将使此设备上的移动应用程序忘记 {realmUrl} 上的 {email}。",
  "Oops! Something went wrong.": "哎呀！有些不对劲。",
  "Uploading {fileName}...": "正在上传 {fileName}...",
  "Failed to upload file: {fileName}": "无法上传文件：{fileName}",
  "The server said the file is too large.": "服务器信息：文件过大。",
  "The server said:\n\n{errorMessage}": "服务器信息：\n\n{errorMessage}",
  "Attachment {num}": "附件 {num}",
  "Failed to mark topic as read": "无法将话题标为已读",
  "Search topics": "搜索话题",
  "Copy link to topic": "复制话题链接",
  "Failed to copy topic link": "无法复制话题链接",
  "Copy link to stream": "将链接复制到频道",
  "Copy link to channel": "将链接复制到频道",
  "Failed to copy stream link": "无法复制频道链接",
  "Failed to copy channel link": "无法复制频道链接",
  "A stream with this name already exists.": "已存在同名的频道。",
  "A channel with this name already exists.": "已存在同名的频道。",
  "Streams": "频道",
  "Channels": "频道",
  "Owner": "所有者",
  "Admin": "管理员",
  "Moderator": "版主",
  "Member": "成员",
  "Guest": "访客"
}
